今日喺樂富食pizza𠴱六位手足入一入尼

我就係𠴱位侍應哥哥仔呀
今日見到你地其實我都好想跟埋你地出去
見到你地入去除口罩 頭盔個下真係覺得好心痛
你地隔離位個一家三口原本想請你地食野

但請你地食餐好嘅已經係我呢個縮頭烏龜可以為你地前線做既少少事
見你地食飽臨走戴番gear已經眼濕濕
仲要比番張$500我
如果唔係我著住返工衫都好想同你講番聲

光復香港 時代革命

下次見到你地既時候你地要齊齊整整
六個一齊返尼我再請你地食pizza

你無做錯到！

真 香港人！

好撚有愛